{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044688",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002021679?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천 비채펜션(남해) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックイン及びチェックアウト時に発熱チェックが行われ、発熱及び咳の症状がある方は入室が制限されます。 追加人数とオプションなどの追加料金は現場決済となります。 ペンションをご利用の際、すべての宿泊客は身分証明書を持参してください。 予約人数から人数が追加される場合は、予めペンションまでご連絡ください。 ペンションでは個別バーベキューを楽しむことができ、炭とグリルが提供されます。 バーベキューのご利用は追加料金が発生し、追加料金は当日現地にてお支払いください。 炭のお代わりは午後8時まで可能で、雨天時にも使用できますが、風が強い場合は使用できません。 101号、102号、103号の客室はメゾネットタイプであり、幼児と一緒に同伴する場合、転倒の恐れがありますので、予約前にご確認ください。 全客室では無線インターネットが利用でき、オークションビュープールとベビープールもご利用いただけます。 プールは午後3時から午後8時まで利用可能で、大きさは約20坪です。 ベビープールは一般プールの隣にあり、高さは50cmです。 基本調味料としては食用油、醤油、塩、砂糖が客室内に備えられており、常備薬もご用意しております。 駐車スペースも設けられており、周辺の観光地としては徒歩1分の距離に南海の海があり、泗川町丁公園、航空宇宙博物館、高城恐竜博物館、泗川ケーブルカーペンションなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "発熱チェックはどのように行われますか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウト時に発熱チェックが行われ、発熱及び咳の症状がある方は入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数やオプションには追加料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数とオプションなどの追加料金は現場決済となります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "ペンションをご利用の際、すべての宿泊客は身分証明書を持参してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用方法はありますか？",
            "answer": "ペンションでは個別バーベキューを楽しむことができ、炭とグリルが提供されます。バーベキューのご利用は追加料金が発生し、追加料金は当日現地にてお支払いください。炭のお代わりは午後8時まで可能で、雨天時にも使用できますが、風が強い場合は使用できません。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室を利用する際の注意点はありますか？",
            "answer": "101号、102号、103号の客室はメゾネットタイプであり、幼児と一緒に同伴する場合、転倒の恐れがありますので、予約前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "全客室では無線インターネットが利用でき、オークションビュープールとベビープールもご利用いただけます。プールは午後3時から午後8時まで利用可能で、大きさは約20坪です。ベビープールは一般プールの隣にあり、高さは50cmです。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような備品がありますか？",
            "answer": "基本調味料としては食用油、醤油、塩、砂糖が客室内に備えられており、常備薬もご用意しております。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "駐車スペースも設けられており、周辺の観光地としては徒歩1分の距離に南海の海があり、泗川町丁公園、航空宇宙博物館、高城恐竜博物館、泗川ケーブルカーペンションなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 567
    }
}